你答我問

LM

仲唔訓

做乜仲唔訓？

又話我問你答
就訓

你睇多次個標題
平時都咁夜訓？

我無打錯到喎 同標題一樣
係，一到夜晚就唔想訓

有咩辦法可以訓得著？

我都想知屌你老母

我＝我
你＝你
咪駁嘴

咁訓唔著除左上LIHKG仲有咩做？

諗到既話可唔可以話比我知？

笑到仆街
聽歌

聽開咩類型既歌？
講幾首黎聽下

頹歌
春秋 不吐不快 黑色毛衣

唔問 你答唔答

真係好頹
聽日有咩做？

！？
我問 你答

執行李
越頹越爽

去邊度旅行？

加拿大

有咩好玩

諗住去幾多日？
葡葡

唔知
去搵fd咋

一個月